AMD Navi 系列跟RTX 匹敵，但價錢平一半？！

AMD Radeon RX 3080 – 7nm Navi 10 GPU，8GB GDDR6和RTX 2070等級性能，售價249美元

tdp幾多先

聞聽說TDP 大降
但等AMD CES 吹水大會再睇

同效能
但暖爐咁 真係冬天先有用

吹幾大都得嫁啦，等睇實際效果

我張2080 都暖爐緊

網站寫 150tdp
好1似屌得過

咁等買依張了
本身想買590

1080ti都暖爐緊

繼續吹

換水冷

590實際行起黎用電大增，AMD水份好多架

等睇undervolt

個名改3080？？？食住人地？

上次vega又係咁講
無實物=9up

屌呀, 我係newegg買完vega 56 咋喎

個陣480又係吹到好勁 出到黎得1060 level

249us我切乜撚都得，而家590msrp 都279

7nm 晶片成本又高左

仲未計台積電有無7nm 產能比你

C兄你走先 代頂1秒

幾時有貨..

C兄走先,代頂1秒

上面禁錯

1063 㖭咋！

冇HBM